最好既戒賭方法，係認真地賭

當你認真，全力以赴咁賭，盡晒力
就會見盡你賭博既天份有幾多

輸錢既，自然會戒賭
贏錢既，咪繼續賭到輸為止，輸得多，自然又會戒賭

所以要戒賭
就要認真，盡力咁去賭
而Hea 賭先係最毒 最邪惡既行為

因為你hea 賭後贏錢，
會覺得好爽，因為覺得唔洗點付出就贏大錢
然後繼續hea 賭

Hea 賭後輸錢，
會覺得自己都未發揮真正既實力
然後選擇性失憶同自己講話：「今次輸錢唔計數，我下次認真咁度就咩都贏返啦」
然後繼續又去賭
但hea 開有條路，仍然會hea 住咁賭,
一心諗住上次hea 賭贏錢既光輝往績黎賭
然後hea 賭一輸錢，又選擇性失憶，
然後再賭，無限loop 賭到家破人亡先會醒覺而收手

所以
希望各位賭波賭馬既巴打
一定要認真，盡全力咁去賭
唔好俾藉口自己話「今次輸左唔計」

Hea 賭先係百毒之最
會不斷俾假希望自己

爭緊人30個

巴打借錢賭？

岩呀

我依家係澳門

要認真咁賭

我做野見過戒賭個班

一係輸幾層樓

一係妻離子散

無其他情況

有無番工先

岩呀

認真既男人先最有型

又幾有道理

點睇輸左再借錢認真賭

借錢係賭博大忌
任何情況都唔應該借

點先叫做認真地賭?

自問盡晒力，出盡晒腦汁去度

照你咁講 輸錢先係戒賭最好方法

19歲仔 已輸過萬

其實賭真係講天份，唔少人靠賭發左達。
果班人大直都好低調，要不然就會有唔少人埋佢地身取經

20歲仔 輸過十萬

。 公屋仔

最緊要自我審視，我覺得好多人都係冇咩反省過自己點解會輸呢一次，但又盲目自大覺得之後實贏返轉頭。

22歳 賭 差緊人20萬
輸錢因贏大錢起

我認真咁hea住賭

反省完又點 要輸就會輸
贏就講咩都得

岩呀聽完樓主講即刻遞左辭職信，㩒哂戶口d錢，再借埋財仔，而家過緊馬交

認真賭到賺左個首期 我就是成功的例子

又賴因為開頭贏錢
貪心就貪心啦 諗住借錢可以反給

點先叫認真賭? 押籌碼果時輕手d定2隻眼都唔眨望實個骰盅?

啱呀
認真去賭，輸會檢討
檢討完就會諗辦法點去減少輸既機會同增加贏既機會
如果點檢討都係輸就自然會戒賭

波既就要識哂球員 對陣往續
馬就要睇埋晨操
舊登有個神人賭馬長贏既

以為歌詞

人生太短出手要更大

呢d 就認真啦
如果咁認真都輸，自自然會去戒賭

佢傷殘人士

有車船津貼

我覺得真係
輸左要清楚自己輸乜
輸都要輸得清楚，咁先會有進步
雖然唔鼓勵賭錢，但好多事都係咁

一開始好認真細細地咁去賭
研究盤 兩隊實力 等等
賭一排如果輸既咪唔賭 贏既咪賭大d

最重要要認清楚一樣嘢，你有冇賭運

岩
其實每一次嘅輸 當中都學到野

傻啦，學到d咩，場場波都唔同，跟本賭得多都唔會易命中

長賭必輸，勸大家戒賭

就係學到唔可以衝動依啲野

盡咗力未？

咁撚勵志，啫係叫賭馬嗰啲唔好戒

賭到一個位 係你明白所有道理 明白賭博係一樣必輸既野
但因為心癮 同埋之前輸落太多 都因為果1絲希望而沉淪落去愈踩愈深

利申 過來人 20幾歲已經有一份好有前途既專業工50k up 但因為賭搞到自己一敗塗地 試過1晚係澳門贏40萬之後唔洗2個鐘輸突
人生係果段時間欠債嚴重 覺得做人已無哂希望 最後靠自己堅決同親人精神上支持 仲去埋戒賭中心
而家已成功戒賭（超過2年無接觸任何賭博 已重新有儲蓄穩定生活）

分享出黎只係想沉倫緊既人收手 賭博係一種心癮 幾多人因為佢走向絕路 今日比你贏夠1000萬 聽日都會輸返2000萬 無論贏幾多都係假象

收手 永遠唔會遲

醒下
賭波今次比你5連勝 10連勝 30場連勝
咁又點？
根本唔關你贏幾多事
重點係賭博係心癮問題
就算比你贏夠100次 到第101次你一定會因為貪心而輸返

戒左佢啦
共勉之！

好post
利申 賭鬼

同意
一開頭輸，一路都話因爲亂賭
到最後輸左幾廿萬，最試多次，都係輸埋
先真正發覺根本自己同啲廢老一樣，賭錢係冇得贏
終於頂唔順唔撚賭

忠告各位賭仔千其唔好諗住追返就唔賭，只會越黎越難追
試下拎一萬幾千比自己，你有料既咪一路贏
輸既就唔姐比借口自己，根本贏唔到

過來人好明白，最毒就係心存僥倖，次次都話最後一次追返
點知少少咁輸埋

啱啊 所以樓主已經輸咗十幾萬

啱啊 世盃開始賭波
慢慢研究 宜家命中率高左
認真賭 贏錢皆因輸錢起

最攞命係戒完就超好運，之後又針

心靈就中到啪啪聲
真實投注就針到仆街

識人好認真賭贏錢但都唔玩
根本辛苦過番工

賭到輸身家既人都係貪一時䁱幸。
無諗過要付出啲咩。

最好嘅食女方法，係認真地去同樓主老母做愛

我自己覺得係心魔多

係隔離波post成日見到你。
有錢就去投資好過，係窮人至係馬會博殺

賭波賭馬上癮

我認真咁賭贏錢收手... 點算

賭到冚家鏟咪無得再賭囉

小注咪算
有錢就咪益馬會

講中晒

我廿歲岀頭果陣都賭唔細，賭波既話一收工輕則千幾 最重一萬

會揸幾皮自己過大海賭錢

但有一日開竅，突然覺得就算贏到十萬八萬都係要做

俾你叻到贏一球都係要做

咁仲賭黎做咩

就冇再賭錢了
轉左去投資

笑撚4 賭到賣樓仲敢jer人

又未到辛苦過既，至少我果行係
但睇完d數據又要分析甚至計數就真係勤力過當年做deadline fighter

幾有道理
果然係連登分析師

原來係彪哥

彪哥已進入聖人模式

有幾多個做到 大把人跟水多
又為賭而賭 場場都賭 見邊面有大蛇支持就跟
如果想認真賭 第一樣野係少睇賭波post

咁點番學

認真賭短期贏唔難 但一輸錢都係會tilt越玩越大 最後又輸撚哂
利申：學生岩岩開始賭一個月 4000上4萬 幾日連本都倒輸埋

認真賭都係輸架啦，認真黎做乜丫

最好嘅戒賭方法係
Allin 只賭一次

agger 難係難在揾一個岩自己既方法去認真做

lm